【手套掉場邊】阿古路被換 不滿情緒爆發

英超第18輪，曼城4-1大勝熱刺。在今場比賽的第56分鐘，阿古路被捷西斯換下。下場時阿古路把手套扔到了場邊，也沒有理哥迪奧拿，直接回到了後備席。

賽後，哥迪奧拿堅持說，他可以理解阿古路的失望，並且表示，捷西斯沒能正選同樣也很心煩。哥迪奧拿說：「這很正常，球員們都想上場比賽，我能理解他。他想踢球，他是個頂級的球員，但是那時我需要捷西斯在場上，踢得更有活力一點，所以我做了那個決定。」

「相信我，通常情況下，我不想去傷害球員。我理解他們因為我也曾是名球員。他們都想上場，但是我需要做決定。在這場比賽之前，我認為最好的選擇就是讓阿古路正選，因此我告訴了捷西斯後，他非常難過和沮喪。」

「（選擇正選）絕不是我個人的事情，因為我非常信任隊員們。我也不想去冒犯大家。對我來說，當丹尼洛、B-席、耶耶-托尼還有一些其他的球員無法上場時，我也很傷心。因為他們都值得上場，但是足球就是這樣。你別無選擇。」

（來自 肆客足球）